港鐵處理33.8萬人次既手法嚴重欠缺專業

既然毅進制既數字平息唔到民怨
咁就射個波俾入閘機啦🤗

推！